新盤動向：恆大 ‧ 珺瓏灣單日錄7宗成交 金額逾3578萬

屯門上車盤銷情理想。區內恆大 ‧ 珺瓏灣兩期於剛過去周六連錄7宗成交，當中包括6個2期單位，及1個位於1期單位，共涉金額逾3,578萬元。
當中2期5座22樓及21樓F單位，同屬開放式間隔，實用面積均為227方呎，分別以466.8萬及433.6萬元成交，呎價分別為20,564元及19,102元。而位於1期的2A座20樓D單位，實用面積為383方呎，屬兩房間隔，以692.8萬元沽出，呎價約18,089元。

4千萬都無仲要係加埋

第一輪買入轟龍灣係咩感覺

2萬蚊呎買菌濃灣